香港人！救人！

唔理佢地之前冇聽人勸撤退
佢地都係同路人嚟

記住講過唔割蓆
唔好理而家畀狗咬咗幾多個
救得一個得一個

唔好畀自己啲心理藉口厄自己
出得嚟就出嚟救人